大圍 新翠人入一入黎

今日夜晚去咗新翠嗰間 [/b] 新翠華 食飯，間茶餐廳播住cctvb既新聞，啲仆街藍絲就鬧班示威者暴徒，所有年青人都係廢物，阻撚住哂我番工，店員有係側邊附和。

抵制藍店，人人有責。

香港人，報仇。

下次播 CCTVB 既咪入啦

新翠間美心仲好地地

爆撚左啦今晚

發夢見到

有次同女朋友好夜先黎食飯 入到去見到係cctvb之後我地出返去不過最後搞左好耐先搵到餐廳食到

下次會注意番！

住咗咁多年 一次都無食過

收到罷食
可以試下和暉 暫時未聽過佢地係藍定黃
但當多一個代替品

可以去附近雲疊間90後，黃店 手抓餅

新翠廢老多

OK 聽日落去試下

呢間嘢認真難食，衞生又差

我都係第一次食

和暉有播CCTVB......
但係店主係點就未知

聽過孖妹有講過兩句呢單野
但內容無屌我地

見佢地今日休息，係咪例休？

係

揾晚我自己過去食下飯

商場入面果間東南亞餐廳都係藍
D員工都係鬧示威者

冬菇亭呢三間野為同一老闆，家族有其他人喺其他地區都有開食肆，全藍

咁大圍新翠附迎有咩係黃店 本身附近D野都唔好食